小智變咗做on9仔

痴撚線
差啲認唔到
諧星咁款
柒到

xyz比人打到變左弱智
係咁架啦

最新果輯？
成套大陸山寨咁既

點都要講一次
藤田伸三 屌你老母！！！

受太大打擊 痴Q左線

一向都係ON9仔

好似係
我都係咁啱睇到

連個樣都on9埋

生埋鬚喎 大叔先喎

題外話
小智玩左咁多年
有冇贏過大賽冠軍？
好似次次輸既

啲鬚真係唔知點想

小剛小霞出返嚟？

xyz 登完頂就痴左線啦 連隻忍蛙都放生埋

比細蚊仔睇

係要做ON9仔

唔ON9點會俾製作組撚足廿年俾你地睇,打左廿年冠軍都冇個

我屌連隻比卡超都走哂樣

其實係老咗生鬚

新劇場版, 女體化

柒左咁

成個傻西咁

死獌狗躝啦

sorry 錯post